a7r3 + MB5係咪食得屎？

a7r3 + mb5 + canon鏡，對焦會唔會好慢？
長鏡係咪死梗？
追焦係咪用唔到？

自己睇youtube search a7r3 mb5

快到癲 好吸引

係一直有班人未用過最新一代機話轉接好慢咋嘛
不嬲都話sony轉接完仲比canon自家無反轉接快

同r2比，r2輸晒 連咁暗都咁快